突然覺得原來我都唔係咁爛口

而家小學生都仆街前仆街後

你鬧得我好啱

屌你老母

入嚟就係諗住睇呢句

你都唔係咁爛口 所有不快都溜走 ；D